人生苦短，我有朋友啦

個groups唔算有太多水吹，但難得入面的人都幾nice，有興趣就入來吹水啦，谷聚就隨緣